聽日大罷工 有無得合作啲？

好多迴轉處 巴士廠 地鐵等等既不合作運動
咁多地方 需要好多人手配合
有無一個戰略俾大家分散下人手
合作地不合作？

我怕雷聲大 聽日周圍要人

歡迎各位返工時問下你前面果個想唔想返工
大家一齊自發佔路被罷工

紅隧

pushhhhh
聽日就係
早上需要大量手足進行不合作運動

有車出車
有行李箱就推行李上
一齊做水貨客
一齊搭地鐵

邊區人去邊度 幾點集合？
如成功的話 將來既區議會選舉都有幫助

三隧要幾多人可唔可以分谷

推推推

我無野講

每條隧道只要幾個有車嘅巴打就已經搞掂

由6月已經開始講要幫人擺埋工，由經濟入手
8月終於開始

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

求戰略幫人罷工

我覺得第一次搞過海隧道應該集中紅隧
一來近紅磡站 手足易於到達
二來玩晒三隧未必夠人
聽朝持續搞紅隧 效果會更好

同埋港鐵不合作都要同時進行
港鐵載客量高於車路

不過暫時未見到有gp籌備

I have nothing to say

去接公務員一齊罷工

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

幫推！ 係時候要多方面行動！ 我覺得以下巴絲個方案可行， 冷氣好貴，為咗支持環保放工後去海港城涼冷氣

Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）

應該要諗一諗8月5號之後嘅行動

推

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

唔好忘記東西隧

請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工